我正式宣佈香港人係痴撚線

痴撚線，邊撚度有一個地方嘅人係咁高質？

細路，為香港命運出嚟而勇武，用盡家裡一切可用嘅物質：行李箱、煲蓋等等。
我見到有相有人拎煲蓋當盾時，真係痴撚線！
點解可以咁嘅look就有勇氣行上前線？
痴撚線㗎大佬啊！對家用槍用彈㗎！
香港，有呢一班細路為我地而戰，絕對係香港人嘅驕傲、光榮！

而大人，就做細路嘅強力後盾，無論係替換嘅衣物、回家嘅路、甚至係一餐老麥。
大人見到細路唔夠錢食飯，即刻上前去資助、支援啊！
良心老闆仲話要請你地食飯！

我做咗幾廿年，未見過香港人真係原來可以咁撚團結，咁有人性。
老懷安慰！
請受小弟一拜。

我做咗幾廿年人*

香港人係最高質既！

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

好同意！

希望香港成為下一個以色列
亞洲軍火庫
戰力第一
屠殺大陸新加坡

佢地為我地做咁多，8月5號仲可以返工？

推

證明香港人同支chi 那na 人唔同Level

阿媽無咗個蓋啦

下次到拎隻鑊

用蓋做盾張相睇到眼濕濕

屌你老尾 有收錢仲會唔會用咁撚垃圾既裝呀,跟本就新手裝

係呀屌佢藍屍老母死全家
咪撚再比我聽到話班後生收錢
逐個打撚死佢地班仆街！！！

老豆老母都唔理.
今日阿爺都唔理
變成孤兒仔.................

養父母 都唔理.......

我理你 好唔好`

屌你老味 一單傷無辜都無 打家劫舍又無
比人成日亂鳩就有 又開槍又盛
仲有班白衫有打錯無放過
屌 比人話番轉頭 暴力
咩叫暴力 你都唔撚知 屌

支那多年嚟嘅標籤分化工作全部無效化

睇完嗰張煲蓋當盾既相 喊到仆街

今日啲post同相都好心UP

煲蓋係用來滅煙

利申：發夢見到

重溫下

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

推我無野講

5/8大三罷
多區同時集會

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

做酒肉朋友基本原則

只談風月 不講正事

提防細作

我屋企有好多木板 單人床 果d木條 唔要 、可以比人 拎返學 整木工 勞作

太激動！禁錯負評

要好好愛護佢地！

呢兩個月係我見過香港人咁團結 每次諗到都會眼濕濕

左手支那狗 右手坡豬

高質民族

香港人互助互愛精神
大難當前 一齊面對

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

我以為香港人好多都好BITCH 原來唔係
BITCH 果D 根本唔係香港人

可惜仲有一班自稱香港土生土長既垃圾，日日係到屌人搞事，見到就嬲。

我都睇到好感動好安慰
香港人值得擁有更好
更好嘅政府
更好嘅制度
加油香港人
光復香港
時代革命

互推

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

我係香港人！！

[香城online]傳令兵的技巧和心得

push

聽日既不合作運動，應該站站有啲人先好既
我去尖沙咀站，有十人足成一隊
加油

成功左先再算..切勿打1j..

我愛香港

[解鎖遊戲新副本] 全城十八區幫老豆搵仔，百萬人探訪狗隻居所

一齊討伐怪獸 幫幫手推

係政權太腐敗

cls浮板做盾都見過

痴線到可以第二日當乜事都冇繼續返工添

8月5 全港大罷工

光復香港 時代革命

我地贏就一齊贏，輸就⋯我地唔會輸！！！！

唔使讚我哋，出得嚟就係為香港好，但希望快啲有大型罷工嗰啲，上得前線多慢慢有點攰

光復香港，時代革命

出得黎個班真係好正

We Connect!!!

真系做得到

我係香港人吖屌

可惜有班仆街黑警同深藍

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用